\documentclass[a4paper,utf8]{article}
\usepackage{rapport}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{MnSymbol,wasysym}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[french]{babel}


\formation{L3MI}
\date{}
\matiere{Conception Orientée Objet}
\titre{Guess The Word - Compte Rendu TP1}

\newcommand\code[1]{\textsf{#1}}
\newcommand\srdjan[1]{{\color{red} #1}}

\begin{document}

\entete

\section{Ce qui a été réalisé}



\subsection{Création du jeu guess the word}

L\textquotesingle utilisateur cherche à deviner un mot en proposant des lettres, 
il a le droit \`{a} x erreurs.  \\% 
Tout a été réalisé comme indiqué dans le sujet.

\subsection{Gestion de la difficulté}

Menu permettant de choisir la difficulté \\%
(Facile :10 vies, Moyen :7 vies, Difficile : 5 vies)

\subsection{Implémentation d'un parser simple lisant une liste de mots}

Chaque ligne correspond \'{a} un mot, on ne prend en compte que les majuscules dans cette version.

\subsection{Affichage d?un pendu en fonction du nombre de vies restantes}

Dessiné en ASCII progressivement, \'{a} chaque fois que le joueur perd une vie.

\section{Les difficultés rencontrées}

\subsection{Difficulté pour créer plusieurs écrans.}

Comment switcher entre plusieurs JPanel ?\\%
\\%
J\textquotesingle ai eu quelques problèmes sur le début (Comment accéder au JPanel en dehors de celui-ci ?)\\%
Il suffisait simplement de stocker chaque JPanel dans la même classe et de les appeler.\\%
Alternative : Tous les JPanels dans la même classe.\\%
Le JFrame final contient 3 JPanel\\%
-EcranJeu : jeu du pendu\\%
-EcranDifficulte : début de partie, choix de difficulté\\%
-EcranGameOver : fin de partie \\%
\\%
On créé un seul ActionListener dans le JFrame (Il y en avait au début dans chaque JPanel, problème pour changer d\textquotesingle écran).\\%
On associe alors chaque bouton à l?action Listener de la JFrame et en fonction de chaque texte du bouton (utilisé comme identifiant), on y associe l?action correspondante. \\%

\subsection{Liste des boutons}
\textbf{« facile », « moyen », « difficile »} : défini le nombre de vie et lance l\textquotesingle écran de jeu. \\%
\textbf{« A », ?, « Z » :} Teste si la lettre appartient au mot et remplace les *  correspondantes. Sinon on enlève une vie et on affiche le pendu. \\%
\textbf{« Abandon » :} Passe sur l\textquotesingle écran de fin de partie. \\%
\textbf{« Rejouer », « Quitter » :} Relance une partie ou quitte la partie. \\%



\end{document}